其實點解港大係三大？

反正得科大同中大叫自己三大，不如讓個三大位出嚟港大自成一家，咁我城就可以名正言順做三大

一陣烏大龜又入嚟咬你

BTW系你老母

冇人agger

哦

讀Engine科都夠膽咁話自己三大 就好似中大engine話自己讀中大

中大狗自稱三大係唔知醜姐
唔好當真啦好嗎

再嘈叫核工炸鳩你

Since the moment I admitted into CUHK, I never called myself a student of 3Big

I only identified myself as a pound CUHKer

A university that is on par with HKU, never lower.

Only HKUSTers call themselves 3Biggers

但係啲人叫中大學生做中大狗
叫科大學生做科大人
點解

All I know about the USTers is that they are bamboo stealer

咁中大狗咪係condom keeper?

你出條街問任何一個人 除左你條自卑仔之外 無人會話ChinU = HKU 個個都會話HKU>>>>ChinU

中大狗??
There are only three cute little stray cats in CUHK

They are mostly in New Asia College.

Condom keeper

你條大陸仔除左識係新界執牛屎同係連登吠，仲識咩？

Look at the admission scores for high-range subjects of CUHK and HKU. Truth > Rumours

Shitty根本垃撚圾 唔係又一城會咁多人識？

Let us compare our fresh grad salary amount two years later.

最驚你搵得<$20k